我唔明 點解矮過我嘅人會舉高把遮

明明唔舉就乜事都冇，但佢地係都要舉高嚟插我

落雨唔小心D真係好易中招，
有時真係想矮D.